OCAMP= 非法集結?

第245章 《公安條例》 第18條 非法集結
凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。

diu紅磡地鐵站好撚多
快報驚

扯旗=意圖強姦

咁你幾時報?

迎新營不屬於以上任何一項，更加完全唔覺得佢地係真誠地擬為討論嚴肅論題